[地震速報]千葉県東方沖 5弱

各位巴打小心

係東京 嚇左一嚇